死疤狗，連屈福特場波既球證團隊都收買到

放人啦，死猁狗
你唔夠佢地玩

西甲賤腫+疤狗
球壇垃圾